換呔求建議

小弟揸緊Golf GT Mk7
最近發現條呔開始多怪聲, check車同我講條呔開始硬化
Search左成晚 搵左呢幾款
Mich PS4 / P4
馬牌 PC6
Goodyear F1A5
求建議, 唔會飛得太勁, 心目中想舒適為主同時有一定操控性

18或以下ps4
18以上ps4s

T0005

sorry 打漏左
我宜家用緊個條係 225 / 40 / 18

上個月換左p4, 開心使用中
225/45R17 245/45R17
4800包戥呔 fyi

LM

哇 巴打你答得好詳盡 唔該哂 我參考下

聽日去換S007A
希望無揀錯

上水振昌

假日車無事既

搭單一問 15吋想換呔
要求係靜啲 有冇好介紹

米仔PS4好嘢！
(米仔軚較軟身，記得比平常打多10-15%磅數)

覺得F1A3算唔算嘈？
用緊無試過上面講果d. 覺好似嘈左d

有冇清有錦湖胎既報告

ps4 舒服度 如何？

唔該哂

而宜家我都真係p4同ps4中間諗緊

唔飛真係p4夠晒 又襟磨啲

三毛